俾人趕左出門口 你問我答。

如題

Why

有咩計劃

咩事 巴定絲

因咩事

藍絲屋企？

天氣凍 著多件衫

讀緊書？
去朋友度先

間屋本身有我老豆，嫲嫲 同埋我家姐4個人住。我家姐係tb 日日帶條女翻嚟訓 本身我就冇乜所謂 因為唔影響到我就得 但係我就好唔鋸佢成日掛住條女忽略我呀嫲 例如 買飯唔買俾我呀嫲 淨係顧住條女 今日就因為呢樣野嘈 因為我要翻工 都唔係經常湊到我呀嫲 之後佢唔鋸就同我打起上嚟

絲

係呀

你宜家有冇地方訓？有冇朋友收留你
夜麻麻自己一個小心喎

利申 我都係絲 唔係想食女

有呀多謝關心

係都條女走先做咩咁睇唔開
戴住耳機耳塞唔撚理佢地啦
間屋又唔係佢地嘅

我都比人趕出家門，你有番工既去酒店租住幾日先，而家1百200蚊一晚渣

無辦法我係弱者

Thx

第一晚會住邊？

夠唔夠衫，有2手舊女裝幫手

唔洗啦多謝你先 我會翻去執嘢

學生定在職？

學生

夠唔夠錢生活，爸爸照比零用錢定點？

不嬲冇俾 錢係我一直翻part time 養自己

咁你老豆同嫲嫲點？ 有咩反應？ 冇幫你口咩